梁競徽有野講!!

由今日開始勁fight既每一句對白將成為金句

香港勁fight

夠啦King fight，你已經犧牲得夠多
唔忍心見到佢再流血